大家清醒, 林鄭辭唔辭職都冇用!!!!

推送中好有機會係中央或西環指示
不過今次衰左就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府就畀西環同警察控制晒, 就基本上係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

林鄭下台係必需

有無用佢都要負番個責任

五大訴求 缺一不可

見到熱門兩個post 頭兩名 我明白係新聞，但完全無意義

佢下台香港人有咩得益? 冇啊!
五大訴求一定要有人做, 否則民怨難散, 社會難以安定
大家都知行政長官呢個位只係傀儡, 換人冇乜大作用

推

正解 幫手推一推

革命一觸即發，大家唔好因爲林奠而失焦！

要徹查警隊！

林鄭而家根本上係紙牌人，同張建宗差唔多

林鄭呢個仆街真係罪人，下下玩火，結果害埋香淘